{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63433&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유나호텔비즈니스"
    },
    "text": "近くの地下鉄駅から近い西面中心街の便利で楽しいホテルです。 モダンで清潔なインテリアで目立つ客室をご用意しております。 西面駅は徒歩5分の距離にあり、ロッテファクトリーアウトレットセントラルスクエアと西面の若さの街も徒歩約2分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車も可能で、無料です。 調理は全室でできません。 入室人数は最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプは選択できません。客室の価格は税金やサービス料込みの価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこにありますか？",
            "answer": "このホテルは西面中心街にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は西面駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ホテルの客室はモダンで清潔なインテリアです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテファクトリーアウトレットセントラルスクエアと西面の若さの街があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料のWi-Fi、歯ブラシと歯磨き粉の提供、無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルでは全室で調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室人数は最大何人までですか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の客室は画像と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室は画像と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 329
    }
}